烏克蘭人教我地碎磚好用啲

好揸手啲 砌野又方便啲

推

哂氣啦
頭先一早挖哂磚
但無人掟 留返黎煲醋？